民族黨：將殖民政權送上法庭，誓讓其陷入全面的危機

港共殖民政府為了打壓港獨思潮進入立法會而不惜以行政越權手段干預立法機關選舉，自行引爆最大的憲制危機，香港民族黨必奉陪到底，現謹代表香港民族將殖民政權送上法庭，誓讓其陷入全面的危機，永不翻身。

琴日新聞：

申請法援被拒 陳浩天放棄選舉呈請上訴

中共又陷入民族黨圈套

仲唔入打黎打JJ?

熱狗同五毛我開始分唔清

總之唔撐天哥咪就熱狗+五毛啦 使乜分咁清